入到大學好驚比人邊緣

小弟自問連登中上樣 說話搞笑 係社交方面可謂無問題 但係今年dse全部00後 而小弟我作為99retaker 好擔心同佢地有太大鴻溝 求全能嘅連登仔同兒登00後指點迷津 講下00後應該點識 啲女點溝

入ive

唔好負皮小弟 小弟卑躬屈膝 虛心求教

你1899?

屌你老母 你咪又係大人一年
成熟唔係講年纪
係講緊經歷
放下你大人一年嘅自尊 一定冇問題

中上？

2099出生 穿越左時空 你問我答

樓主唔使擔心 你一定會

唔係自尊問題 係代溝問題 我連00後鍾意啲咩都唔知 咩抖音 玩都未玩過

唔怪得知你會驚啦

唔驚啦你都入唔到

好驚呀點算

廢老是這樣育成的

個次同表弟打機 我話對面做乜咁屈機 結果我表弟笑鳩我講啲上古時代嘅用語 個刻我知道 中間差左嘅唔係時光 我追不回來嘅青春 利申 表弟02出世

哈 哈

on9 你以為差一年會有咩分別？

抖音係00後尾先多人玩炸 佢地仲讀緊小學

你咪撚on9閪咁

有爸打呢句野 掂過碌蔗

大j 笑波子 屎綠帽 呢三個啲片各睇一百條 有時間睇埋ahho sunny 應該夠你ocamp識人